鬼佬都好興呢種引戰meme

上半部都OK嘅 下半部就差啲囉

Yes ar dc always better than marful

12歲會鍾意DC?
DC不嬲成人向架喔

幅圖唔係連埋既咩？
即係老母陀住佢食煙話唔影響，生出黎就會話DC is better than marvel
意指話DC好啲果啲係壞腦既細路